總辭後，我就睇下china登出唔出聲

上星期咁多人話china 登係對付支共比侵更加強

咁咪睇下佢定侵出聲先

出聲有咩問題?
又唔洗本既

聲實出架，不嬲民主黨講是最叻的
做唔做嘢wfc

咁要睇下佢講嘅直係屌中國破壞一國兩制 定 「希望中國同香港加強溝通」呢類廢話

外交事務多數由龐貝奧出聲

對話找出路

香港人真係以為自己係世界既中心

登：中國表現克制，希望中國與美國合作，共同應對俄羅斯

兩黨共識撚去左邊？
拜登比侵對中更強硬撚去左邊？
拜登比侵更幫到香港撚去左邊？

拜登係咪仲訓緊

最多咪condemn幾句
中國國内日常

呀登近一年都冇提過香港，兩黨共識係唔關呀登事

聲都唔撚出就幾肯定香港好大獲